係咪得返citibank適合做出糧戶口

hsbc sc賣港
睇嚟無選擇

SC好似暫時未做過乜嘢壞事?
雖然有員工係藍爆過資料...

無炒個員工算唔算包庇？

同問
用開恒生戶口出糧
諗緊轉邊間好

citi啦

花旗做銀行服務
信用卡用ae

仲有月月增息
你唔係唔用掛

星期一去開

要拎幾錢去開

無一間銀行會敢同政權作對
完

咪就係
經歷咗半年
咪太天真啦

咩都Citi 唔洗煩

睇咗一次佢個網, 月薪35k, 無50萬喺手
我個情況轉用花旗出糧戶口係咪都會有個網入面所講嘅"月月增息" 同 "股票優惠"?
同Citi Priority 既分別就係少咗嗰兩款迎新優惠?

Citi高層咪又係奶共

Priority果度我唔清楚
月月增息同股票優惠都肯定有
利申：用緊

師兄知唔知月薪最低要幾多先做到呢個出糧戶口？
係咪唔使落分行搞，網上搞掂？
唔該你

same

咁仲唔夠呀

咁集團夠大...入面自然有藍有黃...
避唔到嘅喎...

首先我覺得如果去到非黑即白其實係孤立自己
SC之前好似停咗個員工職
我唔知有冇其他處分
但在一間公司的立場如果上司或BOSS覺得員工罪不至死警告咗佢而無炒
正如我哋返工都唔會下下做錯事都要罰要炒
如果掉返轉炒咗個員工而無視慣常做法~咁其實佢都係政治化咗件事
我哋要求佢唔奶共~但要求佢奶示威者
我覺得去到呢啲咁大的集團~唔奶共已經係支持
唔好太鑽牛角尖~搞到逼死自己

其實任何一間普通公司職員，出賣客戶資料通常都係即時解僱

根本就無係香港嘅銀行係安全

係得香港做生意就會比HKMA check!

除非大家用外國户口

用UBS好似二百萬美金就開到戶

恒生咪即係滙豐

叫你腦細出糧比你個外國戶口囉 睇下邊個會彩你

好多小店都唔收ae

接受唔到開槍曱甴停職, 但接受到出賣手足嘅藍屍偷職

紅到不得了

Pusj

月入20,000 開出糧戶口
係咪唔收我玩㗎

查咗無證據呀！

搵得果20,000就唔好諗出糧啦

儲蓄户口幾多最低存款？

開Citibanking

More

0

Bonnie Tong 已經reinstate 左

所以佢咪話轉戶口囉

用緊citibank 冇咩分行 拎現金麻煩啲
但張卡靚 同手機服務幾好

全民轉citi

其實app 好廢

ae好似話商戶手續費貴啲？

銀通會唔方便

要拎小量現金果陣用fps轉去恆生 之後去hsbc/恆生atm

2020年都黎緊
估唔到仲有人唔識銀通呢樣野

佢哋有個員工爆咗手足啲料俾黑警，但到而家都未知 SC 有無做嘢

choose lesser evil
含淚簡

Jetco要反思下

舊客上咗priority 係咪都冇出糧個優惠

股票免佣

6月前已經Citi, 一向抵屌 唔洗諗

大新?

Citi用楊千華...，仲用唔用好

政權係咪講緊美國

間間都奶，出現金糧算啦

啱啱開咗Citibank銀行戶口
通常要等幾耐先收到提款咭?????

驗下腦再考慮上連登係咪啱你

咁又係 我錯了的確有間崑崙銀行 唔驚美國制裁

係呀

所有本地註冊銀行都唔會唔跟政府指令而唔凍結人地戶口。

轉左啦
不過都係張敬軒同倪晨曦

港豬：「匯豐咁做係正常程序喎，佢都唔想架，砌佢既意義係咩呢？」

倪晨曦係手足

張敬軒冇出過聲

仲有
總部d lift 入面本來日日播tvb 新聞
9月之後轉左now 新聞

美國最鍾意制裁英資bank,今次比埋子彈佢

中共同HSBC聯手製造白色恐佈，就更加要煲大，放風制裁呢班仆街殺一儆百，停止企業為向中共獻媚而去打壓示威者。

之前國泰單惡行無煲大，令到今日更多企業覺得恰香港人係無後果

部分星火被狗搞/HSBC幫中共打壓人權tweet:

我都係咁做
fps 轉錢好方便
hsbc 恒生當空殼account

啱啱去開咗
等咗2個幾鐘
職員面口勁閪
建議要開戶嘅最好預約咗先

唔洗拎錢，帶個人，身份證，住址，糧單就得
利申: 啱啱開咗

Citi張debit卡可以當master碌
利申 我都係citi銀行 信用卡ae

Citi同支付寶合作喎
連登仔係咪要抵制埋

出糧户口有咩 requirement?

大新呢

月月增息又不適用於100萬以上戶口
但citigold要150萬
即係點

本身有個citi ac係度做investment 如果用埋佢做出糧戶口係咪唔會好似其他新客咁有優惠

即係頭一百萬先有月月增息
剩番果d 做定期、買股票喇

今日排咗兩個鐘都唔得 平時返工返星期一至六
難得今日星期六都休息 之後都唔知點開到
網上申請係影到身份證
不過我個張係新既身份證佢唔支援想開都無得開 痴線

等等
你知唔知citi客可以銀通機撳錢？即係全港渣打中銀東亞星展大新........櫃員機都可以撳錢？

美國公司奶共遲早仆街

DBS

其實點解唔用prestige/premiermiles
用耐咗你會發現碌得多先會儲得快架啲miles
AE好多地方唔收，有時買機票嘅網都未必用到

Cls，知唔知咩叫職業操守

以為多過100萬既戶口就無

咁藍絲不嬲都無

我只可以講你地完全唔了解佢呢啲「黑錢」案係點樣運用政權對銀行用嘅公權力，拎任何機構嘅名義去幫狗做野
不過見你地咁high都廢事理了過兩個月其他非中資bank全部中招時睇下會唔會明

反正我7月已經講過人權法同制裁唔會幫到香港局面一樣，你地都係唔會信

花旗都有Visa/Mastercard

佢唔係做錯事喎
佢係做壞事

你地成班連裁制係咩都未知，日日拎嚟打飛機同堆藍絲鳩叫支那強大有咩分別

岩岩落咗分行開戶，30分鐘搞掂

擺多d錢落戶仲會有唔同優惠(20萬/50萬）

信用卡就一直用citi 都用得好好

幾多錢可以開到戶口？

錢放 citi, 日常每月開支就 tran 去 hsbc, hangseng 撳出嚟都得

仲有朱千雪

冇最低要求

佢係銀通，基本上匯豐恒生以外嘅atm 機都用得咁制，當然入卡前望一望個logo
用耐咗發現銀通個atm 網仲大仲方便，又冇人排

銀行系統好似係Flexcube

幾個月前整左戶口
但唔夠年薪整citi 信用卡

lm

我3工作天就收到
好快

What the fuck???
fc???

屌! 香港户口出糧未匯去外國户口囉!
留返小小錢自己用!
反正你除非做銀行
放户口都無息！

利申:出糧即做FX 再匯走

有visa master

做investment 拎既優惠仲多
利申：staff

恒生戶口就算唔關政治原因都要轉啦
咁鬼垃圾

2020都就到仲未知咩係銀通，你啲常識真係弱智級

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

死窮撚
有美金 日元 港幣 total大約hkd 40 60k 左右
有冇機會開到戶口？
上網睇要成10萬先開到戶口

Citibanking 1萬

咁正 聽日去開先

大把銀行同佢合作

Deutsche Bank

推

哇。呢間分行總行喺邊？

係冇選擇之間揀間冇咁衰既去用，走中資走匯豐，高調賣港既港人唔用好正常

外資要跪authority 真無懸念，所以問你地香港人係咪可以唔用本地銀行囉

聯邦儲備局

話說我藍絲老豆話我户口得1萬幾千開citi bank 好肉酸，點睇？

利申:學生

轉大新

照開

唔出糧囉屌

香港支那寶 好似係+x哥負責

你瞓撚醒未

入去citibank做義工丫嘛

挑美國佬機做伊朗生意？

成班on9 citi藍到仆街